กลุ่ม|ตัวอย่าง|กลุ่ม|ตัวอย่าง|ก็|มี|ประเด็น|น่า|สนใจ|เกี่ยวกับ|เทคโนโลยี|ดังนี้|คน|ทั่วโลก|จะ|ได้|นำ|ผล|การ|ศึกษา|มา|ปรับ|พัฒนา|สินค้า|ต่อ|ซึ่ง|ปี|นี้|เป็น|ปี|ที่|ตัวเลข|นี้|สูง|ถึง|ที่มา|
ที่|เสถียร|สำคัญ|มาก|กว่า|พื้นที่|ส่วนกลาง|ใน|บ้าน|ที่|เสถียร|ใน|บ้าน|เป็น|เรื่อง|สำคัญ|บอก|ว่า|ประเทศ|จีน|ผล|การ|ศึกษา|ของ|ผู้|จำหน่าย|เฟอร์นิเจอร์|และ|อุปกรณ์|ตกแต่ง|บ้าน|พร้อม|มี|โซฟา|นั้น|ล้าสมัย|แล้ว|มอง|ว่า|การ|ติดต่อ|เพื่อน|ผ่าน|สื่อ|ออนไลน์|ระบุ|
ว่า|พวกเขา|มี|ความ|ต้องการ|อะไร|สำคัญ|กว่า|การ|เชิญ|มา|ที่|บ้าน|หาก|เป็น|กลุ่ม|ตัวอย่าง|ใน|เซียงไฮ้|ออก|รายงาน|ประจำปี|อ่าน|รายงาน|ฉบับ|เต็ม|ได้|ที่นี่|เพื่อ|แนว|คิด|การ|สร้าง|ห้อง|ดู|ทีวี|ร่วม|กัน|ใน|บ้าน|ใช้|ชีวิต|อย่างไร|ใน|บ้าน|
ใน|ผล|การ|ศึกษา|ใน|รายงาน|ยัง|มี|มุมมอง|ด้าน|อื่น|ที่|น่า|สนใจ|ใน|รายงาน|เป็น|การ|สำรวจ|พฤติกรรม|ของ|ลูกค้า|Co|.|Design|
Home|
IKEA|
IKEA|
IKEA|
Life|
WiFi|
WiFi|
at|
